{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033997?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 꿈꾸는계곡펜션"
    },
    "text": "有名な山に位置する夢見る渓谷から皆様をご招待します。 ここでは、観光客に人気のある他の旅行先とともに素晴らしい自然景観を提供します。 周辺には有名な山、漁飛渓谷、南怡島遊園地、中美山休養林、大明ビバルディパーク、トゥムルモリ、アチムゴヨ樹木園など多様な観光名所があります。 宿泊を予約した人数以外の追加訪問者は追加料金を支払う必要があり、当日現地にて決済する必要があります。 また、バーベキューの利用にも使用料が発生し、人数によって異なります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 そのほか、午後10時以降に到着する場合は事前に連絡を取る必要があります。 未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、ペットは絶対に許可されません。 もし什器が破損した場合は、ペンション番人に知らせなければなりません。 また、午後11時以降のバーベキュー場利用と高声、放歌、または喧騒な行為は、他のお客様のために禁止されています。 客室内では禁煙や焼き肉は禁止されていますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 ペンションで提供されるサービスは販売者の条件に従って提供され、商品情報、取引条件、利用方法、払い戻しポリシーなどは販売者が責任を負います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の有名な山はどこですか？",
            "answer": "有名な山は夢見る渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には漁飛渓谷、南怡島遊園地、中美山休養林、大明ビバルディパーク、トゥムルモリ、アチムゴヨ樹木園など多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "追加の訪問者は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加の訪問者は追加料金が必要です。追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "到着が午後10時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "到着が午後10時以降の場合は、事前に連絡を取ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの利用は絶対に許可されていません。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "什器が破損した場合は、ペンション番人にすぐに知らせてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙や焼き肉はできませんか？",
            "answer": "客室内では禁煙や焼き肉は禁止されています。指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスはどのような条件で提供されますか？",
            "answer": "提供されるサービスは販売者の条件に従って提供されます。商品情報、取引条件、利用方法、払い戻しポリシーなどは販売者が責任を負います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 473
    }
}